單車對抗黨鐵及藍店

既然死閪黨鐵繼續玩野,可以考慮下咁樣:
- 各區響黨鐵一個主要出口整個街站,每晚有5~10個巴絲帶埋單車及2頂頭盔(一頂自己用,一頂俾後座用)響街站standby
- 棟個牌響街站,寫明免費載大家去以下地點: eg
XX街龍門冰室
YY街水門雞飯
AA街巴士站,有以下巴士 6,6A,6C
BB街小巴站,有以下小巴線...
CC街的士站..
- 載人到目的地之後再派1~2張文宣(如派區選單張要小心,可能計埋入選舉經費度)
- 每晚可以8~凌晨1點(唔駛同一班人做晒,唔同時段可以唔同人做)

一定有人黎玩野,要度好應對eg 係都要你載佢去360,可以指下個牌話只去下到地方
又可以載之時or落車之後先屌鳩你,建議就算載一個人都2架車去以應付突發,同埋唔啱聽/唔啱聽都唔好駁同鬧
文宣對方唔收,自己收番埋就得

咁樣可以對抗黨鐵玩宵禁,幫下黃店手,活化自己區經濟,增強黃陣營形象
大家認為點?可以一齊完善下

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰 (二)

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰(三)

文宣番去大陸

講下家居滅鼠

罷工＋快閃禁黨鐵緊急制

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工